女人真係最無時間觀念嘅生物嚟

永遠唔會預早少少梳洗化妝